克拉克说，戴口罩是可选的，只要保持6英尺的距离，并检查温度。 在大流行期间，学校体育变成了“俱乐部”——现在两名教练离职了 
 幸运的是，声波可以在海洋中传播很远的距离，这要归功于一种被称为SOFAR通道的奇怪现象，SOFAR通道是声音固定和测距的缩写。 水下地震声波揭示了海洋变暖的变化卡罗琳·格兰林| 2020年9月17日|科学新闻 
 他们用一个随距离变化的“有效”电荷连接两个电子电荷。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 圣迭戈联合学校的理事理查德·巴雷拉(Richard Barrera)在一次市政厅会议上表示，林肯大学和其他地方的学生将有更多机会参加AP课程，这实际上是远程教育的一线希望。 晨报:林肯突然取消AP课程|圣地亚哥之声| 2020年9月17日圣地亚哥之声| 
 就是在这里，我和女友决定在隔离后去喝第一杯酒——主要是因为它在步行范围内，而且Yelp上有几条评论建议喝异常便宜的饮料。 最后的酒吧? 尤金·罗宾逊2020年9月15日|Ozy 
 他们的领袖恩杰(Njie)在行动期间仍然被称为“戴夫”(Dave)，他会在州府安全之前保持一段安全距离。 雅各布·西格尔| 2015年1月6日|每日野兽 
 卡法雷拉说:“外部支持的程度……还不足以使他们与努斯拉阵线保持距离。” 英特尔主席称ISIS战斗中存在间谍短缺|金伯利·多泽|月2日|每日野兽 
 弟弟会在远处竭尽所能，试图抑制那熊熊燃烧的激情之火。 破解文森特·梵高的狂风暴雨般脆弱的心灵|尼克·马菲| 2014年12月7日|每日野兽 
 布朗中枪时两人相距多远? 弗格森大陪审团买下了达伦·威尔逊的故事，保罗·坎波斯，2014年11月25日，每日野兽 
 当时我和高中时的男朋友在异地恋。 我如何阻止强奸我的人|娜塔莎·亚历山科| 2014年11月24日|每日野兽 
 军官们又向前走了一段距离，然后又回到他们的部下身边，再往前走了一点。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 距离，不确定的光，和想象，把它放大成一堵高墙; 高如中国城墙。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 在卡特岛的方向上，可以看到有一面帆篷，南边的其他帆在远处似乎几乎静止不动。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 而其他人，不知道他那天已经悔过了，坐在他们的距离，试图得出什么结论。 homestead |Oscar Micheaux 
 我们可以看到整个陆地，即使只是在很远的地方，而不仅仅局限于我们脚踩的地方。 音乐-德国留学|艾米·费伊